九寨溝風景區連諾日朗瀑布都GG

四川九寨溝前晚發生7級地震後，今天再失一處美景！九寨溝著名景區諾日朗瀑布今日下午3時40分突然坍塌，原本涓涓的細流變成急湍的流水，瀑布下的清湖，也變成了泥潭。

據在現場的內地媒體記者指，她們先聽到一聲山崩巨響，到山下後，她們來到諾日朗瀑布前面，發現該瀑布已變了一副模樣。據一名當地民兵稱，他經過時碰巧遇到諾日朗瀑布坍塌，原本涓涓細流，變成了一股非常湍急的急流，瀑布下方的清澈湖水，也變成了泥潭。

諾日朗瀑布位處海拔2,365米，瀑寬270米，落差20米，寬達300米，是中國大型鈣華瀑布之一，也是中國最寬的瀑布。藏語中，諾日朗是偉岸高大的意思，因此，諾日朗瀑布意思就是雄偉壯觀的瀑布。央視1986年版電視劇《西遊記》的片尾，也在此拍攝。

原本涓涓細流
張相上個月影

咁都可以作新聞

變成一堆泥潭屎水就已經夠曬可惜